情侶間最難係承諾唔做d乜

最難唔係承諾會做啲乜
講完 再做出後好易姐
承諾話唔做 要用一世既時間去證明
你肯唔肯賭一鋪?

依家根本就冇人重視過承諾e回事

唔放屁

可能係唔想重視呢…因為講完冇人會實踐到 好灰

唔做愛

唔記得野

愛情那有承諾